幾時先係砌機好時機？

用緊果部電腦仲未壞，所以我唔急砌可以等下
聽講宜家ram貴 display 卡又貴，咁等到幾時先可以砌？
諗住萬五蚊budget

下世先啦 收到風會出100核cpu

等政府果500創科有成效先換
今鋪香港一定會發明超越量子電腦既未來產品

你想砌果時就係最好時機啦，
等得依樣平另一樣又出新野，
ram同video card短期內真係唔似有得減

咁有冇話大概幾時會有新野岀，我見主流List 都仲係7700k +1080ti,我唔想砌完無耐又話有新U新display 卡

電腦節 一到咗可能會一定平喲
又多人買咪益吓

7700k 舊野黎喇喎...

等ram跌價, ssd, display card都會一齊跌價
樂觀睇起碼都要等半年

就算新出果時比你買，
唔洗幾個月都係有新既出，
睇開d就可以

Bitcoin 爆既時候

去到年尾都唔會平, 新野只會更貴

早砌早享受，遲砌貴幾叉

7700k
一係ryzen一係8700k啦

睇咗幾時先係砌囡囡好時機

等佢出新一代嗰陣 炒完就買
依家gtx10都出左成兩年 唔抵買
Cpu就話冇乜所謂 反正單核性能提升唔多
Mb ram ssd ps呢d都係幾時買都得啦

新ryzen真係好吸引，部機無需要upgrade 都想換

新貨到步過兩三星期
暑假前要買

自用幾時都係好時機

舊機display card+新機
再等出新卡

留名
黎緊想砌機, 部機壞左幾年開唔到
有朋友話等到四至六月先買

唔急嘅話咪等多排囉
電腦節果啲就不了
年年都畀人話冇平過
啲貨標高個價再扮減價

食炒價都叫好時機,真係戇鳩到

啲DDR4 8G RAM咪以後唔駛買？
$200 -> $ 600

打機既話I5-8400已經夠哂
上個雙排CPU水冷
底板買個Z370最好Asus ROG版
display card ROG GTX1080Ti
Ram搵番啲Corsair或者G.skill行到3000Mhz既Ram
750w火牛
1個256GB ssd同1TB HDD
萬五蚊而家差唔多

咁你都信？清蟹貨+仲貴左喎